【628 靜默遊行】警噴椒拘逾 50 人 男童親睹父親被捕 痛哭揮手送別

黑警又造就新一代勇者

個阿媽眼神好堅定

佢地仲要岩岩買完珍珠奶茶被黑警搞

我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post